眼睫毛倒生

最近發覺有時隻眼有野吉下吉下
照鏡個時發現有一條眼睫毛倒生有時會插到隻眼
但係想自己想拔走佢 但拔唔到
條毛而家唔算長 好難拔走佢

1

眼睫毛可以拔走，我成日都係咁用手拔

而家就係仲係好短,拔唔到

識人嚴重到要做手術/激光

我而家朝朝早都好多眼膠
唔知係唔係因為條毛

另外手術可唔可以斷尾

用鋏？

上網睇過拔完都冇用
再生都係倒生
好似要做手術先得

同埋我而家冇鋏

會盲

我都有倒生 因為生到又長又密
所以就成日吉到眼球
醫生話係有少少整損左隻眼
早2年再睇過眼科醫生 原本話排期做手術
但我老母唔肯
Btw依家我可以自己用手就抆到眼睫毛

手術幾錢左右
同埋斷尾機會高唔高

同埋我係的一條倒生
而家仲係好短
如果等到佢長返會唔會好d

幾千至一萬幾都有
公家就平啲 但排期就等2 3年啦
等得黎你可能都冇咁嚴重
但私家要成萬整幾條毛 抵唔抵就見仁見智
有機會要2 3次先真係斷尾

如果倒生唔係對你好大影響嘅話
都係自己夾走佢會好啲
但就要一個月夾一次啦
去啲連鎖化妝店買個眉鉗夾走佢就得

用手抆,又用較剪剪

其實等條毛長返d會唔會好返

其實事關呢2年都有眼敏感成日摔眼

而家日日起身隻眼就有好多分泌物

剪完一生返出黎會吉傷附近

2

我下面半排都倒生 但冇感覺

冇圖

好難影呀

3

Rubis 嘅眉鉗幾短嘅毛都“掹”到，Joyce Beauty 同埋 Lane Crawford 入面嘅Joyce Beauty 有得賣